我唔准你再hi敬言auntie

傻的嗎，佢哋認林鄭做阿媽，

你 係 咪 真 係 飢 渴 到 連 佢 都 要 hi ？

[red]林鄭同HKPC都要為佢哋自6月以嚟留低嘅爛攤子親自負責！後者失責前者不理
要推到佢哋上哂全球媒體再被公審

另外:
（幫手）舉報 ICAC，懷疑警方有人收受利益，幫黑社會做事。

好撚認真 - 光復元朗一定要係727搞

(轉發）心臟病發黑社會大佬未死。係屯門醫院D1 病房2號床

起底 老闆

推呀香港人